我都唔想喊 只係啲眼淚無啦啦流出黎

我明明都唔打算喊 我忍住左嫁啦
但又會有眼淚流出黎咁好笑既

飲酒

冇忍住右？

你話飲咩好

感情總是要有釋放的空間
能哭的時候就好好哭吧
哭沒有罪過

有咩唔開心野 等我開心下~

日本whisky

做咩喊

飲咩酒呀 呢個時候更係需要強大既臂彎啦 交比我

身邊的人會擔心我的
唔緊要 我仲撐得住

想喊就喊啦 有啲位死忍仲辛苦 我寧願你好放咁大喊一場仲好

梗係tamdhu15啦

為手足感到心痛
點解呢個政府要咁樣對我地

又有手足被失蹤後被自殺

我係被捕group認得佢⋯
結果今日知道佢死左⋯

淨係你地先飲得起

青島

藍妹

If you wanna cry just let the tears come out
That’s fine that’s normal everyone has emotions

痴線 我都唔知點解會流眼淚
唔知你有無試過
明明我真係唔打算喊
個腦都嘗試控制自己 唔好諗 唔好喊
係個心好麻木 個腦放空既情況下
又無啦啦會流幾行眼淚出黎
我都控制唔到
可能我已經壞左lu

屌你個名好襯你
笑左出聲
多謝你

好似好過癮喎

呀你話如果我另一半好似你咁講野咪幾好
係佢面前 我連唔開心都唔敢
可能我對佢呢方面既要求太高了
總係期望佢係我唔開心既時候
識得聽我講 氹下我 read到我既情緒
但往往佢既反應都係相反
最尾只係令雙方更難受
所以係佢面前我都盡量忍 唔好放負
或者我本來就唔應該對佢期望太高
將自己既價值觀 sw個種諗法套係佢身上
希望對方做到自己心目中既樹窿
唉 我唔識點樣去同佢相處 累了

成日覺得好苦
可能我廢 我唔係好識點樣去享受
通常飲都係揀apple cider就算